楓葉國出招喇！！！ （LIVE）

有咩招

推

推post推post
但係加拿大共諜極多
執政黨極奶共

手足小心

又齋up?

去邊都要小心㗎啦。

Open Work program
應該係類似技術移民

姐係點

係加拿大斬鳩D共諜同藍屍

諗下都爽

我要sanctions

屌而家所謂既移民"香港人"一半以上係支那豬拎黎做跳板

今日係移民部長講嘢。

加拿大有兩個肉參俾支那揸住，出sanction有好多考慮。

* CANADA TO OFFER NEW OPEN WORK PERMIT TO HONG KONG UNIVERSITY GRADUATES, CREATE PATHWAY TO PERMANENT RESIDENCY FOR THEM

* CANADA TO EXPEDITE DOCUMENTS NEEDED BY CANADIAN PASSPORT HOLDERS, THEIR FAMILY MEMBERS, PERMANENT RESIDENTS AND STUDENTS WHO WANT TO LEAVE HONG KONG

* CANADA TO INTRODUCE NEW MEASURES TO SPEED UP APPLICATIONS FOR PERMANENT RESIDENCY, INCLUDING FAMILY SPONSORSHIP, TO ENCOURAGE HONG KONG YOUTH TO STUDY AND WORK IN CANADA

* CANADA SAYS NEW MEASURES IN RESPONSE TO IMPLEMENTATION OF NATIONAL SECURITY LAW IN HONG KONG

* CANADA'S IMMIGRATION MINISTER INTERVIEW: HOPES HONG KONG YOUTH WILL SEE NEW IMMIGRATION RULES AS AN OPPORTUNITY

* CANADA'S IMMIGRATION MINISTER INTERVIEW: TODAY'S ANNOUNCEMENT SET AGAINST BACKDROP OF GRAVELY CONCERNING DEVELOPMENTS IN HONG KONG

* CANADA'S IMMIGRATION MINISTER, IN A REUTERS INTERVIEW, SAYS CHARGES FOR BREECHING CHINA'S NATIONAL SECURITY LAW WILL NOT DISQUALIFY ANYONE SEEKING ASYLUM, PERMANENT RESIDENCY OR OTHER PERMITS IN CANADA Source text for Eikon: (Reporting by Steve Scherer)

Source: Reuters

讀hku有鬼妹屌

大學生可以去加拿大發展

1) Three-year open work permit to recent Hong Kong graduates and those with essential work experience.

2) Two new pathway to permanent residency for Hong Kongers in Canada and for those who want to move there.

Source: CTV

出年起碼走20萬人

但係冇講佢地點防止黑警同藍Ｃ

終於等到了

恭喜所有後生仔

大學出身先得，已經擋咗9成毅進狗

督察呢

計埋澳洲同UK
應該5年內走一百萬人